Le Ædif semble hyperactif, dégageant une énergie agressive, suintant d'une sécrétion glacée à la chaleur intense tandis que son regard oscille frénétiquement, manipulant un objet sphérique avec ses mandibules. "Ecoute, moi aussi j’ai vécu les extrêmes, je suis de ceux qui survivent, qui s'adaptent, je pourrais apporter cette rage de vivre à ton groupe, le pousser à se surpasser, crois-moi !"
